<resources>
    <string name="app_name">Pr18_19</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="Акита_ину">Вес взрослой собаки акита-ину: 32–45 кг суки, 40–45 кг кобели. Высота в холке: 58–64 см суки, 64–70 см кобели. Шерсть средней длины, имеющая развитый густой и мягкий подшерсток. Часто этих собак сравнивают с кошками: их шерсть выглядит безукоризненно и напрочь отсутствует специфический собачий запах</string>
    <string name="Алабай_среднеазиатская_овчарка">Круп широкий, плоский, часто отмечается высокозадость, когда круп находится выше линии спины. Алабаи имеют крепкие конечности с широкой костью. Хвост длинный, саблевидный или обрезан (купирован) достаточно коротко. Шерсть густая, жестковатая, прямая, может быть длинной и короткой, обладает развитым подшерстком.</string>
    <string name="Доберман">Доберманы крепкие и одновременно грациозные собаки с пропорциональным телосложением и сухой конституцией. При этом они обладают развитой мускулатурой и широкой костью. Голова некрупная, с длинной и узкой мордой и неразвитым лбом. Глаза небольшие, уши высоко поставлены.</string>
    <string name="Маламут">Маламут — это крупная порода, похожая на волка. При этом у нее есть общие черты со шпицем: хвост часто закручивается над спиной, очень густая шерсть, прямые уши и клиновидная голова. Зрелый самец маламута достигает роста 64-71 см, самка — 58-66 см. Вес — от 38 до 56 кг.</string>
    <string name="Русский_Той_Терьер">Высота этих собак в холке составляет 20-27 сантиметров, вес – 2-3 килограмма. Наиболее желателен рост – 25 сантиметров, вес – 2,3 килограмма. Длинношерстная разновидность тоя отличается от гладкошерстной очесами на ушах, конечностях и хвосте. В остальном они очень похожи друг на друга.</string>
    <string name="Амогус">Амогус (англ. Amogus) — постироничный интернет-мем, возникший в 2021 году, искажённое название игры Among Us. «Амогусом» также называют упрощённую прорисовку персонажа этой игры — космонавта.</string>
</resources>